[{"question": "https://www.zhihu.com/question/301591934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301591934/answer/537114312", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b64\u7acb\u4f60\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/552048244", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280202473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280202473/answer/548537211", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u5d29\u584c\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304226350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304226350/answer/552081408", "content": "\n\u672a\u6765\u623f\u5b50\u80fd\u4fdd\u503c\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296326638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296326638/answer/536838203", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u773c\u770b\u51fa\u538b\u9a6c\u8def\u7684\u9ad8\u4eff\u5047AJ\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297157565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297157565/answer/531584404", "content": "\n\u628a\u732b\u72ec\u81ea\u653e\u5728\u5bb6\u91cc\u4e03\u5929\u732b\u54aa\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56385835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56385835/answer/556798842", "content": "\n\u5458\u5de5\u5c11\u53d1\u51e0\u767e\u5757\u5de5\u8d44\u5c31\u95f9\u60c5\u7eea\u8981\u79bb\u804c\uff0c\u8fd9\u79cd\u8ba1\u8f83\u7684\u5458\u5de5\u6709\u7559\u7684\u5fc5\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39794366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39794366/answer/555049951", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306128923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306128923/answer/554983807", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9686\u56de\u53bf\uff08\u8d2b\u56f0\u53bf\uff09\u6821\u65b9\u5728\u5bf9\u201c\u5b66\u751f\u628a\u514d\u8d39\u725b\u5976\u5012\u6392\u6c34\u6c9f\u201d \u505a\u51fa\u201c\u5929\u51b7\u559d\u4e0d\u5b8c\u201d\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302991114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302991114/answer/535245624", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u65b0\u82f1\u96c4\u4e07\u82b1\u901a\u7075\u00b7\u59ae\u853b\uff1f\u53ef\u80fd\u4f1a\u8bde\u751f\u54ea\u4e9b\u65b0\u7684\u6218\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305978875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305978875/answer/554637694", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767d\u5b87\u534a\u591c\u8bc4\u8bba\u53cd\u9ed1\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305998078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305998078/answer/556731170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u5728\u8003\u7814\u7684\u524d\u51e0\u5929\u7a81\u7136\u653e\u5f03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/554568668", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/552233033", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305783247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305783247/answer/553832578", "content": "\n\u660e\u4fa6\u4e03\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u738b\u9e25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62398156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62398156/answer/500450937", "content": "\nlol\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u8fd9\u4e2a\u6bb5\u4f4d\u4ee5\u4e0a\u624d\u4f1a\u6709\u7684\u64cd\u4f5c\u6216\u610f\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287649374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287649374/answer/479133638", "content": "\nLOL\u6709\u4ec0\u4e48\u6700\u57fa\u672c\u7684\u610f\u8bc6\u548c\u6e38\u620f\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/550745224", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305431729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305431729/answer/553854317", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f532\u9ed1\u6697\u68ee\u6797\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u6700\u4e0d\u53d7\u5956\u9879\u8bc4\u59d4\u9752\u7750\u7684\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24311847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24311847/answer/545059808", "content": "\n\u300a\u6625\u6c5f\u82b1\u6708\u591c\u300b\u88ab\u67d0\u4e9b\u4eba\u8d5e\u4e3a\u300c\u5b64\u7bc7\u538b\u5168\u5510\u300d\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8bc4\u4ef7\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33565897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33565897/answer/545093200", "content": "\n\u91d1\u6bdb\u7684\u806a\u660e\u4f53\u73b0\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36878050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36878050/answer/533211885", "content": "\n\u53cc\u5341\u4e00\u662f\u771f\u4fbf\u5b9c\u8fd8\u662f\u5047\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268384579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268384579/answer/540793202", "content": "\n\u795e\u7ecf\u7f51\u7edc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\uff08\u7406\u8bba\u4e0a\uff09\u62df\u5408\u4efb\u4f55\u51fd\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/527399173", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298864590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298864590/answer/524541162", "content": "\n\u534e\u4e3aMATE20 PRO\u8fd8\u662fiPhone XR?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63830788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63830788/answer/518189535", "content": "\n\u4f60\u5728\u738b\u8005\u8363\u8000\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/479177209", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302675949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302675949/answer/534651594", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97GAI\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24309989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24309989/answer/518152761", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u604b\u4eba\u4e00\u8d77\u770b\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/524647864", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306192676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306192676/answer/556812600", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 22 \u5c81 MIT \u535a\u58eb\u751f\u66f9\u539f\u83b7\u8bc4 Nature 2018 \u5e74\u5ea6\u5341\u5927\u4eba\u7269\u4e4b\u4e00\uff0c\u5e76\u5c45\u699c\u5355\u9996\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276935691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276935691/answer/520091343", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u54aa\u7ed9\u8fc7\u4f60\u54ea\u4e9b\u793c\u7269\u6216\u8005\u56de\u793c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/552876412", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280339783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280339783/answer/483308555", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5b8c 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u4f60\uff0c\u5bf9 2019 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293822967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293822967/answer/490812141", "content": "\n\u5f53\u5175\u5165\u4f0d\u65f6\uff0cFPS\u7684\u73a9\u5bb6\u548c\u666e\u901a\u4eba\u54ea\u4e2a\u80fd\u53d1\u6325\u7684\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304854424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304854424/answer/547404329", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d77\u738b\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302758057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302758057/answer/548442598", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u5b9e\u529b\u5339\u654c\u5927\u4e3e\u8fdb\u653b\u7684\u7f8e\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304629248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304629248/answer/557559758", "content": "\n\u516d\u5b66\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5b66\u8bf4\uff1f\u548c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\u516d\u5b66\u662f\u600e\u4e48\u6f14\u53d8\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26100379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26100379/answer/513810005", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u4e52\u4e53\u7403\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288614974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288614974/answer/522453452", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u94a2\u7434\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u94a2\u7434\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/546410803", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303986034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303986034/answer/553486646", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u786c\u6838\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40000616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40000616/answer/539669805", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u9738\u6c14\uff0c\u6700\u6709\u6c14\u52bf\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28212010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28212010/answer/556179616", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u5236\u9020\u4e1a\u8fce\u6765\u5012\u95ed\u6f6e\uff0c\u201cMade in China\u201d \u9762\u4e34\u7a7a\u524d\u5371\u673a\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68312748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68312748/answer/512280596", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u60ca\u9669\u7684\u822a\u73ed\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41837773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41837773/answer/555450913", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u5bf9\u7ae0\u91d1\u83b1\uff08\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff09\u7684\u8bc4\u8bba\u4e3a\u4f55\u51fa\u73b0\u5982\u6b64\u5927\u7684\u8f6c\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305697441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305697441/answer/558182151", "content": "\n\u300c\u6587\u4f53\u4e24\u5f00\u82b1\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65801004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65801004/answer/557635354", "content": "\n\u5370\u5ea6\u6bd4\u4e2d\u56fd\u53ef\u6015\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306335710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306335710/answer/556652906", "content": "\n86\u7248\u897f\u6e38\u8bb0\u732a\u516b\u6212\u626e\u6f14\u8005\u9a6c\u5fb7\u534e\u65b0\u5e74\u5c06\u51fa\u81ea\u4f20\u300a\u609f\u80fd\u300b\uff0c\u4ed6\u4f1a\u6210\u4e3a\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301833536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301833536/answer/551817899", "content": "\n\u6e38\u620f\u884c\u4e1a\u771f\u7684\u4e0d\u884c\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306609409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306609409/answer/557727977", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u548c\u5218\u607a\u5a01 12 \u6708 22 \u65e5\u53d1\u8868\u58f0\u660e\u5ba3\u5e03\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57179404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57179404/answer/555090988", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e0d\u559c\u6b22\u5927\u53f8\u9a6c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304611853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304611853/answer/556882461", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6570\u5b66\u548c\u7406\u8bba\u7269\u7406\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u591a\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u6c34\u5e73\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34557602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34557602/answer/551039938", "content": "\n\u600e\u4e48\u8ddf HR \u8c08\u85aa\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/552515360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b200\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33412557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33412557/answer/551473493", "content": "\n\u6df1\u5733\u7684\u9ad8\u623f\u4ef7\u4f1a\u5bfc\u81f4\u4eba\u624d\u6d41\u5931\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302216257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302216257/answer/554444180", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u8005\u8363\u8000\u65b0\u82f1\u96c4\u4e0a\u5b98\u5a49\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306062457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306062457/answer/554789627", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u5e74\u672b\u7f51\u7edc\u98ce\u4f20\u7684\u201c\u516d\u5b66\u5bb6\u201d\u72c2\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/483427261", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/554836059", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303603449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303603449/answer/552201138", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u7279\u522b\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298787068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298787068/answer/512470368", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u65b0\u63a8\u51fa\u7684\u300c\u76f8\u4e92\u4fdd\u300d\uff1f\u5b83\u5bf9\u4fdd\u9669\u4e1a\u548c\u666e\u901a\u4eba\u6765\u8bf4\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27145948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27145948/answer/501373736", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u91d1\u6bdb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284918405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284918405/answer/553018097", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291485935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291485935/answer/486595331", "content": "\n\u4e70\u7279\u4ef7\u7684\u963f\u8fea\u8fbe\u65af\u5f88low\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/504109940", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/522432935", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57853170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57853170/answer/550876471", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u795e\u8f66\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u98de\u5ea6\uff0c\u800c\u4e0d\u662fPolo\u3001\u81f4\u70ab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292209068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292209068/answer/549304329", "content": "\n\u516c\u53f8\u79bb\u804c\u7387\u9ad8\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22613514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22613514/answer/544390323", "content": "\n\u4e00\u822c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4f1a\u5f00\u6216\u8005\u4e70\u52b3\u65af\u83b1\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276928089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276928089/answer/547129133", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6253\u7bee\u7403\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u90fd\u662f\u82e6\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303113345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303113345/answer/536211587", "content": "\nLOL \u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5973\u751f\u7ec3\u7684\u4e2d\u5355\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22100326/answer/544728019", "content": "\n\u79df\u4e00\u8f88\u5b50\u623f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48040708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48040708/answer/536171194", "content": "\nuzi\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51246788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51246788/answer/544655135", "content": "\n\u623f\u4ef7\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\u5728\u4e70\u623f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64066906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64066906/answer/542199723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u817e\u8baf\u6e38\u620f\u505a\u4e0d\u51fa\u6240\u8c13\u7684\u300c\u597d\u6e38\u620f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670519/answer/518572345", "content": "\n\u5f20\u6021\u5b81\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290283908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290283908/answer/519703612", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u5de5\u4f5c\uff0c\u4f60\u5f97\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\u5931\u53bb\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294075153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294075153/answer/514610656", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u5728\u604b\u7231\u4e2d\u8868\u73b0\u7684\u66f4\u6210\u719f\u53ef\u9760\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68192857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68192857/answer/503836803", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u8fd9\u4e48\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295103870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295103870/answer/508910951", "content": "\n\u7231\u597d\u6444\u5f71\u7684\u4f60\u4eec\u6700\u559c\u6b22\u7528\u7684\u7126\u8ddd\uff08\u7126\u6bb5\uff09\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31662526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31662526/answer/500872142", "content": "\n\u7231\u4e0a\u4e00\u4e2a\u5df2\u5a5a\u7537\u4eba\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294210442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294210442/answer/500385309", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9React\u800c\u4e0d\u9009\u62e9Vue\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28875177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28875177/answer/490075046", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u4e14\u597d\u770b\u7684\u7537\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293728852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293728852/answer/488854991", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7a0b\u7ef4\u53d1\u6ef4\u6ef4\u5185\u90e8\u4fe1\u627f\u8ba4\u4e8f\u635f\uff0c\u79f0\u6ef4\u6ef4\u4ece\u672a\u5b9e\u73b0\u76c8\u5229\uff0c\u5c06\u628a\u8fd0\u8425\u91cd\u70b9\u653e\u5728\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21086211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21086211/answer/535836747", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36580966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36580966/answer/551565173", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u5973\u751f\u9760\u81ea\u5df1\u8131\u79bb\u73b0\u6709\u9636\u5c42\uff08\u9664\u5ac1\u4eba\u4ee5\u5916\uff09\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39614041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39614041/answer/555669259", "content": "\n\u5982\u4f55\u81ea\u5b66\u8fbe\u5230\u96c5\u601d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28088991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28088991/answer/549298011", "content": "\n\u5f53\u5e74\u90a3\u4e2a\u7280\u5229\u7684\u97e9\u5bd2\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u79bb\u6211\u4eec\u8fdc\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268737407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268737407/answer/544623852", "content": "\n\u4f60\u5728KTV\u91cc\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263910580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263910580/answer/518246759", "content": "\n\u300a\u7ea2\u8272\u8b66\u6212\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293077152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293077152/answer/511450554", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u519c\u5144\u5f1f\uff1f\n"}]